其實了解一個人並不代表甚麼

人是會變的，今天他喜歡鳳梨，明天他可以喜歡別的。

因了解而分開

唔係了解佢個人鍾意咩

而係了解自己唔變人哋都會變

同時我又保證唔到我唔會變

change is the only constant

世事無常
才是正常

正如我話我係好人，但聽日我可能已經係一個壞人

所以好少完全去接受一個人把口形容出黎既嘢，特別係講性格、陳述問題依d，都係聽下就算，最多記住佢講既嘢，第日自己去證實。

尋日佢可以係處女
今日已經唔係

我開始懷疑 呢個世界上仲有咩係唔會過期

想睇 但又唔想睇

過咗期啦 唔好再睇

咁去跑步蒸發曬啲水分 咁就無咁易喊

368覆機

密碼 愛你一萬年

呢套真係我最愛